====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Manifeste pour un projet de territoire
No features found.

2. Sentence: À la fin des années 1990 , mon activité universitaire s ' intensifie , je deviens professeure associée à l ' École polytechnique de Bari en 1998 .
Entity Name (Type) :: École polytechnique de Bari (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
École polytechnique de Bari (ORG)
Total entitiy counts: 1

